（有片）反送中英雄一挑十幾個警察！

唔好轉去微博啊英雄係要低調啲

唯唯

冇正面樣睇

咪再開名
要保護佢

見到背影一下子就認得啦
唯唯喎

又唔想人傳，又要post

梁x唯

你係咪想害死唯唯
加密啦

好似一個tvb藝員

唯唯
以前高登連登怪錯你了

條仔真係好型

一睇背面同髮型就知啦
人民英雄遠望就知啦

反送中英雄梁競徽

屌你老母 加密啦！

你想我哋嘅領袖被秋後算帳？

你班仆街無人性

又唔加密

尋日發夢見到唯唯周街拎住鹽水問人要唔要洗眼